疤踢波定踢人？

又圍球證啦